有冇人試過架車俾老鼠膠痴住車轆？

係咪好難清

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?